[期間限定] 中電筍工 日薪可達65萬

紅磡機利士南路一個中電地盤昨日（10日）發生罕見奪命工業意外，3名工人身亡。中華電力有限公司今日發新聞稿指，中電股東會捐出150萬港元予3個家庭，作子女教育及紓緩生活之用，另會向每個家庭發放15萬港元慰問金作應急，並發起員工籌款。

150萬/3 + 15萬 = 65萬

On9當有趣

發發！

祝福樓主新年行大運

死完老豆死埋老母拎番幾十萬新年財

比佢老豆老母拎啦，享下福
樓主死好啦

樓主人生失敗到要拎d咁既新聞黎刷存在感